我爸是李剛 正式收皮

前中聯辦副主任李剛涉嫌嚴重違紀 被責令辭人大代表

鴿党老死喎

小明同大粒墨收皮先話我地知，ok?

幾時到佢老友689？

收左皮未

AV仁幫下人維權啦

以後撞車點算？

點解呢張李剛同果個李剛差咁遠

李爺落鑊
睇下聖上會否寬恩，最後另有處分

睇到篇文話佢老婆同皇后係老死先淨係免職

老爸收皮就搵老母

我媽是XXX

聖心回動 ，冇野嘅

到時你講完我爸是李剛
人地就問返你 你爸真的是李剛嗎？

咁又點？
難道支那共產黨係一個清廉嘅政黨？

民主中國論又可以打飛機了

都唔同人

想睇班廢老點講